黃色經濟圈整理

罷食罷買頗有成效，但好似開始愈黎愈多偽黃出現偽咪應該組織返隊檢察小隊keep住check下有無藍扮黃/偽黃？

[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！